其實 你地真係誤解左周柏豪

佢果次同張敬軒唱櫻花樹下
表面上 周柏豪俾張敬軒瘋狂sm
其實 張敬軒出黎 最多咪唱兩首
周柏豪唱足成晚喎
留力姐 你見佢之後都正常返啦

冇計 唔係唱功問題 雖然佢都冇咩唱功可言
但佢聲底真係唔岩唱櫻花樹下 改下個編曲可能得既

唉！

佢聲底根本唱乜都唔啱好冇
唱歌係睇天份架，係街求其搵個人都好過佢，仲要佢咁多年

下 果次明顯柏豪唱得好過軒仔啦

就係唱得好先要留力